點解政府成日講安心出行，完全唔理接種疫苗

我哋要多啲鼓勵下政府開始接種疫苗，安心出行完全係治標唔治本

根本外國就嚟打完咁濟

香港就乜春都冇，得強國貨

仲要又冇第三期臨床報告

咪唯有靠封區扮做嘢囉

快D啦
想睇三萬thx同十幾萬公墓園打先

全世界接種得如火如荼，香港仲乜柒都冇，梗係啦諗住奶共旨意大陸疫苗，依家含得撚！輝瑞又唔撚柒買，冇撚辦法